最記得自己發過咩夢

成日發啲九唔撘八嘅夢 咩返左間學校水浸出唔返嚟要玩遊戲贏左先得 又有去去下宜家傢私行過一條街去左海洋公園
之前發過一啲係同嘈左交嘅朋友 ex呀傾返計
仲有惡夢 不停同其他人跳樓 但唔係跳死左 係不斷跳完跑返上樓再跳 同埋另一個係係夢入面訓著 再醒返個時身邊嘅人死晒

有時仲會發春夢

入嚟講低

淫娃

發夢婆婆喺鄉下間屋度
我行上二樓
見到佢背對住我食緊飯
枱上面有四五碟餸但得佢自己食緊
之後就醒咗

發夢見番鍾意過幾年嘅女仔，同佢一齊去另一個地方
一方面好想繼續個旅程，個女仔都好願意咁，但自己覺得對唔住女朋友

現實係同個女仔已經冇聯絡，因為一啲事甚至對佢幾反感 好愛而家個女朋友

岩岩尋晚發完詠春打MMA，重要大混戰6人對打
臨訓岩岩睇緊葉問3片段

另一次係揸波子抄360

清醒夢果次控制到夢中秘書性高潮，太興奮想去屌佢就直接醒左 發夢都無閪屌 重要清醒夢

咁都叫淫

婆婆走左？定好耐冇返去探佢？

幾個月見一次 我都唔知點解會發個噉嘅夢

夢呢啲嘢唔一定代表你宜家諗緊咩嘅 無須自責
繼續愛你宜家個女朋友啦 祝幸福

同我一樣成日發啲奇奇怪怪嘅夢
咁我個春夢好似成功啲 下次唔好咁興奮 會即醒

發夢自己起街到裸體 跑翻屋企 仲發左幾次

i want to break free

你潛意識都知佢lonely你內疚，但知佢唔肯講出口
你又真係咁衰扮唔知
不孝

世日末日夢/係一個深淵既地方釣魚

同埋平時夢境都係好黑暗陰深，未試過發有陽光既夢

係西西里右頸中槍, 原完唔痛, 癱左一樣

有冇諗過其實你係夢遊緊

你平時成日唔開心？

中完槍即刻醒？定係夢到等醒

同女神好爽皮地拍拖
之後一醒左發現自已流左幾滴眼淚

細細個發惡夢嗰陣，夢見我老竇揸住把刀斬我，到咗大個都好記得，童年陰影。

因為嗰陣睇到單新聞話，大陸有條變態佬斬咗個五歲細佬仔嚟食，我就無啦啦開始覺得老竇係食人族。

令尊好慘 無端端比個仔當變態佬

多謝
以前無諗過會搵到個愛自己嘅人 一定會好好錫佢

由細到大經常發同一個夢
夢見自己係一條好窄既巷跑緊
遠處發緊光但睇唔到有咩 次次都跑唔到去盡頭就醒左
沿路條巷兩邊都落晒閘 但有啲恐怖手會開閘伸手出黎想捉我
個夢發左應該8年左右

直到有一次發夢 我終於跑到盡頭
係發光果到見到我媽成個天使咁等緊我
之後就無再發過相同既夢 好神奇

去日本旅行撞到上原亞衣，成功約炮，結果就扑嗰時俾我呀哥嘈醒

前日夢見男朋友係屯門等我，我係元朗上左架64k，話下個站就到，點知下個站去左金巴利道 (明明架車係去大埔)，我仲心諗: 屌搭錯左對面線 落車見到the one, 我覺得搭lift落到最底就有西鐵搭，點知係咁飛lift然後就醒左 (現實中我淨係去過the one一兩次，亦唔肯定金巴利道係咪尖沙咀 唔熟路)

都唔係，會笑，但好似好耐未試過真正開心過

細個行山見到廢屋入面有個神像...
跟住連續幾日訓教都夢到自己行去間廢屋到....
仲成日俾鬼壓

你婆婆係淫娃

每次發夢都好似拍戲咁
一次係夢見自己係殺手，揸車係咁避警察，最後發現自己要殺果個人係自己個friend，於是一槍爆自己頭，之後仲見到自己上左天堂然後投胎變左另一個人

另一次係好細個果時發惡夢嚇醒左，之後就同呀媽講，點知呀媽一轉身就係異型，然後又嚇醒左，就咁重覆左三四次先真正醒到

女神主動wts我，仲不斷開話題

一個好撚靚仔既男仔彈琴俾我聽
佢望我既眼神令我覺得自己變成左

嗰陣老豆喺我考試嗰陣走咗，我冇機會去醫院探佢、見佢最後一面
佢走咗之後我好嬲自己，因為喺佢走之前嗰個父親節，我同佢一齊睇父親節廣告，我想同佢講我愛你，我知機會可能不多，但我最後都係冇做到，我一生嘅遺憾就係冇得陪住佢行最後嗰段路同埋唔夠膽表達愛意
之後過咗一排我發夢見到佢，我即刻攬到佢實一實，係溫暖架我心諗居然喺夢到feel到體溫，然後喊醒咗
之後所有有佢嘅夢我都記得

你以為自己好好笑呀

好sad...

假夢真喊 好sad

發夢咋

我之前都試過夢到俾屋企人追殺
不過個夢好短 所以冇乜感覺

跑左八年先到盡頭

好慘 有冇屌爆你呀哥

發夢都撘錯車

兄台 你有冇人生目標

有時最慘係第一次發嗰個夢好驚 第二日訓教不停諗住唔好重複發同一個夢 點知

第二個夢好好笑

現實就..

有啲男性嘅眼神真係好正 好有魅力 好吸引 我幻想到 我真係幻想到

屋企有條走廊連去廳
有次發夢 屋企人開咗兩台麻雀
唔知點解我凌空飛起比人拉住隻腳入走廊
叫救命冇人理
佢地繼續打麻雀
而家仲記得飛嗰種感覺 係幾爽

我好耐之前發夢都試過攬住一個我唔可以再攬住嘅人 然後喊醒 嗰日個夢發左好耐 我同佢傾左好耐計

你唔驚自爆？

我坐過只可以離地半米嘅飛氈 飛左去街市

溫柔到我想喊
可惜之後再冇夢到佢

冇，成日問自己想點，想搵樣興趣想搵個目標，但始終都唔知自己最想做乜。

點解第二條問題就會問有冇人生目標？係好易睇得出？定係你識解夢

夢見有個好寂寞既絲打開post

同女神扑野

試過夢見有人傷害我身邊既人 唔記得屋企人定女朋友
跟住我綁架左佢
用鉗鉗晒佢手指腳指甲佢
敲碎晒佢棚牙
將佢兩粒睾丸用兩支篤魚蛋既牙簽釘係左右兩邊大脾到
跟住捉埋佢女朋友逼佢含到爆嗰下要條女咬爛佢吞落肚
唔係就殺左條女佢

跟住就醒左覺得勁恐怖

可能係未來等緊你呢

唔記得除浴帽就番左學

好掛住好掛住一個人
而家晚晚發夢都見到佢

冇嘅 我覺得如果一個人係有目標(或者夢想)嘅 而佢係為自己嘅目標去奮鬥緊 咁係一件開心嘅事 就算過程係幾辛苦都好
但係香港呢個地方 好少人可以揾到自己嘅目標同夢想 因為係現實嘅香港 根本冇空間俾你發夢 連生活都有困難 好多人生存都唔知係為咩 所以好多人唔開心
試下揾日得閒 去一個你鐘意嘅地方 熄左電話 發下夢 可能令你嘅人生有收穫呢

仲有 唔洗成日逼自己諗自己想點 用壓力諗出嚟嘅[想點]係冇咁好
到有一日 你突然諗到自己想點 你已經超越左好多香港人

點解可以發啲咁恐怖嘅夢

希望係

同銘皇星錫咀

我俾你攬下啦絲打

係茶餐廳同一個陌生人對望，
忽然佢個人自焚， 然後撲埋我度

細個試過發一個夢，自己變到好細，姐係好似蟻咁樣，週圍好多好高既草，跟著我行到去一個建築物，入面3，4個人係我同伴（現實應該未見過既人），我同果班人一齊出去冒險，最記得係去到一條河流，要用樹葉過去，其中一個同伴失手跌落水仲漂走，我救番佢就醒左，好似因為心跳加速醒。
之後我諗番會發呢個夢，應該係睇過一套卡通片，話男主角比隻蟻變做隻蟻

唔知點解發親春夢都係未射就醒左

同中學級花做愛

前面架旅遊巴抄車
所有人死晒
去汁人地啲眼球拎返屋企炸黎食

我最多都係用化屍粉殺左十零廿個路人
殺完就開開心心繼續散步